到底cc台嘅ching幾時先肯肅清波台

個個得個屌字，屌足幾個月，又冇實際行動，點搞呀🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

未儲夠正皮牙